英超半程最佳陣容出爐

英超經已順利完成１７輪的賽事，冬季轉會窗亦即將重開，外國體育媒體已根據半季的比賽資料和數據進行分析，並收集各專業體育記者意見選出英超半程最佳陣容，並列出４３３陣容，曼城毫無懸念成為大戶，而Ｂｉｇ ６則佔據所有位置，但只有阿仙奴沒球員入選。

門將：迪基亞（曼聯）

一直以穩定且出色的發揮被譽為英超最佳門將，今季曼聯對陣阿仙奴時，更貢獻了１４次成功撲救的英超紀錄。

左後衛：馬高斯艾朗素（車路士）

罰球了得，而且助攻助守，英超全勤下仍能保持穩定水準。

中堅：奧達文迪（曼城）

經過哥帥一季調整後，今季迎來其職業生涯最高水準的一個球季，除了防守表現大大改善外，在進攻及傳送上都大有進步。

中堅：艾斯派利古達（車路士）

由上季開始改任中堅後時至今季，無論在攔截、或一對一防守上，都擁有極高水準及表現，成為干地陣容的不二之選。

右後衛：華倫西亞（曼聯）

此子為曼聯及摩連奴陣中不可或缺一員，在右路邊線攻守兼備。

防守中場：簡迪（車路士）/ 馬迪（曼聯）

綜合整個陣容，防中位置是唯一兩位球員得到同分，兩者上季仍是隊友。

中場：迪布尼（曼城）

今季英超最佳球員大熱，亦是暫時評分最高的球員，統領整隊曼城，進攻上無懈可擊，而且今季亦在比賽上滲入了防守要素，令其成為非常全材的頂級球員。

中場：大衛施華（曼城）

由過往進攻中場變成現在曼城中場運轉下重要一員，角色上有微調，其角色與巴塞夢三時的恩尼斯達極為相似。

左翼：利萊辛尼（曼城）

於左路的快放給予曼城進攻上更大的空間，縱然此子於入球數據上不及隊友史達寧，但整體表現無論助攻、參與率及貢獻度均稍勝。

右翼：沙拿（利物浦）

以接近四千萬身價加盟利物浦，暫交出英超最多入球（１４）的驚人數據，已成今季英超最佳收購。

中鋒：哈利簡尼（熱刺）

入球率相當驚人，射術更可以說已到達世界級水準，入球數緊隨沙拿。

教練：雲加（阿仙奴）

雲加又贏

馬迪簡迪可以同時入選
反而一個阿仙奴球員就入選唔到？咁都有公平性？

不如問下點解屎雲斯冇人入選

阿朗素轉楊格 中堅轉石頭同宗師 其他都認同

沙拿

阿仙奴
我真係忍唔到笑

夢遺其實好好
mustafi都有得諗

曼城個龍今天仲勁過聖基亞

曲直難分ar 迷雲ching 真係

而Ｂｉｇ ６則佔據所有位置，但只有阿仙奴沒球員入選

阿仙奴冇咁點佔據

馬迪（曼聯）

?

牙朗

艾朗素換羊格
其他同意

踢利記架喎馬迪普

Kane
Sane Silva debruyne salah
Kante
Azp Otamendy toby Valencia
Degea

華西已經出唔到波啦 仲最佳
轉行屍啦 龍應該曼城個紋身佬勁d 放波幾準
撲救又唔差

今季艾達臣打得咁好都up唔出名
好陰公

中堅點睇都係般尼對中堅啦

同埋呢半季要丁力唔要Kane 啦

m朗都入選

助攻王盧卡古都無

阿朗憑乜野

球罰球

華西都有份

獌有份睇都唔洗睇

盧卡古
伊禾比 連加特 米希達恩
沙卡 巴卡約高
摩蘭奴 路夫蘭 連迪路夫 丹尼路
祖赫特

明顯ddg 勁d啦 阿仙奴果場超水準
英超都無邊個龍做到

walker 好過華西啦

祖赫特

上面班阿狗行埋一邊啦
利申阿

高拿斯歷好過阿朗素
就算唔好過，最多咪平手好似馬迪簡迪咁一齊選

講真高拉唔錯wo

連馬迪都入到選
係英超冇1線中場定點

左閘真係無邊個突出 阿記高拉已經最接近 但車仔既防守數據好啲

仲有4入球 1助攻數據

貝查特

其實選哂成隊鏝咪得 再是但搵個傻尻讓番個位比沙拿

唔怪得阿仙奴踢歐霸啦

曼城但龍 巴禾佢地又識
果然好事不出門 丑事…

咪又係同阿朗差唔多 但修頓失多10球咁解 睇過幾場貝查特呢季好似無上季咁好

呢條友癲到控波仲好過晒後防咁多個

一個踢車一個踢修仔 但都有差唔多水準wo

龍太講印象啦 你唔會話紋身佬carry曼城 但ddg真係carry緊曼聯

艾達臣對獌都連救兩下波

真，一睇炒熱狗果場就知丁力勁好多
讓左兩球空龍都入多kane兩球，一睇就知個人能力拋幾條街

咁數據上阿朗的確係好啲

唔比機會人射門個龍門又點會出名

紋身佬

曼城就算用返bravo應該都排緊第1
相反曼聯唔係ddg既一定排唔到而家個第2

咪玩 用巴禾對曼聯果場已經輸左

唔係有下艾達臣拎塊面黎擋波已經比人追和左啦 仲巴禾

龍門太講印象
早兩年navas拎兩次歐聯都高水準演出
但無人會覺得佢勁

輸咗咪lead 5分咁解姐

計重要性既話紋身佬用面擋波重要過對阿記神救啦
雙曼果場直接影響冠軍

係唔係都鏝冠軍架啦

龍ddg實在太出色 而且呢幾季仲保持到水準🤷‍♂️

應該贏到西甲明星隊

笑撚到我

前場真係勁

點會擺lin
依幾場咁好

阿記唔神救就輸咗冇咗3分啦
個場輸咗已經唔駛諗爭冠

有無de gea都爭前4啦

有冇第二個人選 最好係big6球員

咁你都岩啦，我只係想講艾達臣都好重要

Kane好癲
射術頂尖同身位勁

貝查恩特界外球都唔撚識掉

左翼換hazard/古天奴啦

可惜個腦有問題
想留喺熱刺做one club man

sane 數據贏哂

法比?

辛尼換沙夏

咁佢點都勁過連加特

第6係般尼囉

計依半季我諗佢兩個有得鬥
成日見車狗係度屌法比冇防守
廢lin就

有咩問題

左翼大把勁人輪

辛尼左翼喎

沙夏都係

其實果球係盧卡古射得廢，對住艾達臣個頭黎射

好多年過30

ederson係重要
但始終曼城受壓較少
半程最佳揀返個最突出既始終係ddg

冇人話唔勁 但半季最佳陣容呢講佢一定唔係第一選擇

過人係好高...但係4入球0助攻...入選最住差啲囉

正如我覺得sterling 勁過sane
不過佢對手係salah先入唔到榜姐

沙夏好勁

真心講今季史達寧tap in 好撚勁
唔係沙拿入咁多波應該係佢

史達寧係進步左好多
但隻左腳仲係浪費左唔少機會

Benteke

咁佢最後一腳差冇計

中堅差d

Rb 點都walker la

唔叫差啦，講真沙拿咪又係咁上下

依家英超有咩翼又快又雙槍？

個兩下基本啦

我淨係知熱刺宜家排緊第7

盧卡古
伊禾比 禾仔 米希達恩
沙卡 巴卡約高
摩蘭奴 路夫蘭 連迪路夫 丹尼路
巴禾

選番big6 球員

華西每次拎到波都腳震震咁款
咁都入榜

咁多球門前執雞

我入選好正常

成隊曼城得啦 洗鬼揀咁多咩

佢吹大左，防守唔穩

連加特都幾好 轉張伯倫 佢想打攻中

walker防守同進攻點都好d 係遠射差d

Sterling
kane

coutinho 853mins 5g 5a
sane 1118mins 6g 8a
hazard 954mins 5g 2a
如果古天奴出多啲應該有得追

25 不了

離一離題

呢個係Whoscored跟個分排嘅best xi

其實費蘭甸奴踢得好好 不過大家唔留意佢

右閘 walker/azp(佢好似打過兩三場閘同平時都右中堅多）
左閘超難揀 ben davis/羊/高拉同阿朗其實邊個都唔算特別優勝 delph都唔差
中堅 般尼果兩個值得入選
古天奴 世三 普巴 阿古路都值得入選

mane算?

左腳一般

zaha依d中下游球皇就算鳩數啦

whoscored=睇數據刷分既網

成隊鏝城淨係左閘換做M 朗

m朗依件垃圾連車迷都睇唔起，但其他人居然識欣賞

MANE 趺撚左WATT 啦

沙拿踢250個位嘅話入咗25球了

上季sane踢攻中的確係廢wo
次次d 波到佢腳就甩

史達寧同沙拿最後一腳差唔多？

史達寧仲好D

好多人印象流覺得丁力廢

丁力唔屎
但沙拿果種可以一己之力既能力會高分d
而且大家都快馬 沙拿整體好d 既
沙拿射術唔算好 都miss 左唔少可以入既波 唔係應該放甩左射手榜

你d數字舊
不過個意假水貨把握力係有時有d鳩

照你咁睇佢應該勁過C朗添

鏝d波我由比拿美個期開始睇
唔岩你聽就印象流？

咪死撐啦

搞撚錯呀冇伊禾比同連加特

total shot 鳩射又計一下
咁就代表史特寧最後一腳同沙拿差唔多？
咁你不如拎埋成日鳩射既C朗出黎J 丁力啦
淨係上場沙拿入個球史特寧有幾可射到？
係你死撐定我死撐啊

???

秒

J啦柒頭,吹到丁世三未

柒夠未

潛水好過啦，好肉酸呀大佬

大大個柒字鑿係你頭頂啦
stat黎講最後一腳係咪丁力>C朗啊柒頭
精神勝利法?

好柒呀 多謝你咁睇得起丁力 用C朗同佢比
不過今季C朗廢到仆街好似係人都知?

咪鳩唔撚搭八啦
問緊你stat黎講最後一腳係咪丁力>C朗啊柒頭

柒夠未呀 拎埋C朗出黎做遮醜布

今季C朗美斯都廢到仆街,2個最後一腳都唔夠丁力黎

計SHOT 同GOAL IN THE AREA好未呀柒頭

明明沙拉都出哂名追住個龍門黎射 仲好意思講到佢把握力好好 拎埋美斯C朗出黎遮醜 早D訓啦

以笑遮醜黎講你都做得夠晒柒

小學洗唔洗重讀過啊柒頭
一路都係否定緊史特寧最後一腳比沙拿好咋
正柒頭

你睇返你自己係上面講D咩啦 我都費事撚你

軌表示牙朗落底望都唔望
9斬傳中好撚垃圾

你係咪輕度弱智理解唔到某d中文句子
係你撚我定我撚你啊柒頭
又要學人講數據屌你老味

剩係見到你係度死撐
柒完又問史達寧射唔射到咩上一場沙拉入果球
貼撚完又柒一獲 就搬2.5% 出黎
肉鳩酸

講把握力我真係唔覺沙拉有幾好啦

班球評家撚識波咩

我話沙拿最後一腳好過史達寧,你條柒頭就係到po數據,到我po C朗數據你又話C朗今季踢得差,拎埋美斯出黎又話我係到死撐
你話你條撚樣係咪沖出黎柒先

辛尼換拉舒福啦

福今季不了

沙拿把握力唔係幾好,唔代表會差過史特寧
明唔明撚明兩者關係啊輕度弱智人士

好撚同意，真係好勁

Kdb換lin

死撐完未 我真係唔覺沙拉最後一腳有幾好 講今季史達寧埋門果腳會差過沙拉？咪撚玩啦 柒夠未呀 剩係講入球轉化率肯撚定高過沙拉啦 你咪繼續搬2.5% 出黎講囉 頭先聲大大問咩射唔射到咩沙拉上場果球 貼撚完link 秒撚完你都仲要伸個龜頭出黎比人撚

你問下自己死撐完未啦柒頭
上面丁力 C朗 美斯數據啊 留返你今晚慢慢J啦傻閪
弱能人士

睇清楚係有幾何射到呢d,你明唔撚明有幾何同射唔射到分別啊仆街

大撚把啦自己上youtube 睇球皇片啦

慢慢j 你個沙拉啦 印象流既傻閪

啊屌你老味你又真係弱智架wo
完全理解唔到中文句子

弱智就唔好出黎柒啦

又要po晒數據聲大大想prove 丁力射術>沙拿
好心你用下個豬腦啦,po 埋C朗美斯數據仲唔撚潛

繼續死撐啦印象流
吹到沙拿射術好好咁
串緊你咩你都未知

沙拿射術>史特寧唔等於沙拿射術一定好
要教你幾次啊小朋友

吉清好波 我來打氣

笑撚左，阿狗以為自己好撚勁 ?

而家就係講緊兩個埋門都差唔多呀
而事實上今季史達寧仲好過沙拿呀
屌史達寧都係屌佢隻weak foot左腳咋
好心你無睇波就咪撚鳩up 啦
柒頭 肯潛未呀

潮撐joe hard

連球王

由比拿美開始睇個件 麻煩比幾場sane踢攻中既波我睇下 想開下眼界

你知唔知自己打緊乜野啊柒頭
我就係否定史達寧射街=沙拿啊,之後你隻柒頭沖出黎柒玩po數據啊
紅字係你自己覺得咋屌你,講撚到真理咁,下年金球你決定俾邊個啊仆街?

岩岩買返黎上場個幾場佢個位咪中間囉屌

你哩番說話同自己講返啦 柒頭 你講咁多野咪又係base on 你認為

呢到係討論區就梗係我認為啦
係你個傻閪係到玩po數據仲要唔撚睇下西超2條友個數據沖出黎柒咋

屌你你到底知唔知你講緊乜 痴撚線

睇到r哂頭 po數據比較丁力同沙拿有咩問題呢

洗唔洗俾一晚時間你理解下
見上面d reply你都唔係幾理解到

咁睇數據既話丁耶射術係咪好過C朗美斯呢
R晒頭

你都痴撚線 由頭到尾都無踢過中間

咁可能我記錯佢踢既位啦
我淨係記得佢頭個幾場=車仔lkk

你真係痴撚線
"我覺得"沙拿同丁力把握力差唔多
甚至丁力好過佢就唔得 因為係"我覺得"
貼埋數據出黎都唔得

"你認為"沙拿好過丁力就得 乜撚proof 都無
仲要講因為哩度係討論區所以解得通？
你知唔知你自己講緊乜

睇完數據 柒左 就叫人搵丁力入靚波既片
搵完就搬個2.5%同美斯出黎 癲夠未

點解比較丁力同沙拿要用C朗美斯嚟做標準

咁都有得嘈

佢認為就係啱 數據就係錯

仲要拎2.5%出黎

依家係你搬d數據想將"你認為"丁力射術>沙拿prove成客觀事實, 咁ok睇數據我拎埋美斯C朗出黎同丁力比啦
依家雙重標準？丁力數據靚過沙拿=丁力射術>沙拿,C朗美斯另計？
仲有冇人叫你搵丁力入靚波片,咪係到自作多情啦傻閪
你知唔知自己打緊乜撚野啊

救命

拎數據黎比較prove丁力>沙拿就得,拎其他人既數據同丁力比就唔得？ 唔同品種架?

不如你睇下你自己講過d 乜先 仲叫人學中文 論證手法都要識掛

有哂數據都唔客觀，唔怪得你係印象流啦

係你冇睇定我冇睇啊
又話我打過"丁力射唔到呢d波",又話我叫你搵丁力射靚波片
痴撚線.被逼害妄想症

聯賽唔同對手唔同已經好大分別啦

所以咪問睇數據丁力係咪射術好過美斯C朗囉
一味係到迴避

淨係上場沙拿入個球史特寧有幾可射到？

西超2隊同西甲其他隊實力差距會細得過鏝踢英超？

有幾可射到=射唔到?

真係on撚9兩個上晒位加打西超拎英超果d比 真客觀 我拎些路迪6x場不敗出黎比較全世界球隊 全世界球隊都係垃圾

我屌牙你玩哂啦

嘩你都幾無恥 問丁力有幾何射到 咪貼條link 出黎話你知明明無耐之前先入完一球靚波 靚撚過你j 果隻沙拉果球十倍八倍添 唔講以為沙拉場場40多碼添

希望形象流大師幫幫手睇下 我個形象流掂唔掂啊

嘩你都幾無恥入一球靚波就射術加乘十倍

好撚屈機
佢齋講9up 印象流就得
我有數據support 我覺得既野就唔得

有幾可射到呢招真係勁 貼完片就話有幾可等如射唔到 ? 之後就屌人地貼片

搭傘前用下你個撚屌腦啦唔搵極端例子出黎唔通搵中堅賓出黎？

咁你又拎兩個球王級出黎 自打嘴巴

係咪要貼哂佢入個d靚波

明明就係佢自己話沙拿把握力比史達寧好先
之後人地拎數據就即刻搬龍門

講印象流既 我睇球皇片夠可以100%入球率加球球靚波添啦

屌...

我印象中沙拿射術真係唔會勁過丁力，不服來辯

真係好撚無恥 又係你問丁力有幾何入到
我照答咋wo 而家又話入靚波唔加分
你係咪精神分裂唔知自己講過乜

客觀d咁睇 佢條片都係答番你史達寧有幾何入一球咁既波條問題 無話過射術加乘十倍
點解你會有咁既結論

又比人圍屌

咁撚多迷丁
講數據丁>沙拿=丁射術好過沙拿
講數據丁>C朗美斯=C朗美斯射術好過丁

仲有唔撚同聯賽點撚比 講極端邊夠你黎 我些路迪例子學你模式出姐

用outliers嚟做比較

難得咁多位波台手足痴線佬平心靜氣認真講波以理服人，呢位1943巴打真係執到

我夠拎數據囉人地些路迪63場不敗假架

邊版開始，我追下post先

起馬都拎同1個聯賽同一個位置黎比較下話

以理服人
講數據丁>沙拿=丁射術好過沙拿
講數據丁>C朗美斯=C朗美斯射術好過丁

乜你講到沙拿成日入呢d波咁
我記得佢好多球都係跑贏完人射入
有錯勿屌

理性討論就話人迷丁

明明利記成日都射龜 把握力出名廢 唔知有咩好撐

C朗左翼,美斯右翼
照計西甲應該仲易入波過英超啦
丁數據>美,C
講數據丁>沙拿=丁射術好過沙拿
講數據丁>C朗美斯=C朗美斯射術好過丁

痴撚線.被逼害妄想症

你本身唔係講緊最後一腳咩
冇啦啦變左射術啊

唔迷沙拿就等於迷丁，笑死

真夠理性
講數據丁>沙拿=丁射術好過沙拿
講數據丁>C朗美斯=C朗美斯射術</>丁
有人答到未

收返埋你d印象啦

係咩 人地西超同英超比都得 咁正常蘇超同其比都得架啦 學佢姐

沙拿都出晒名大晒鬼，最多咪丁=沙拿，有乜理由你會覺得沙拿好啲先？

廢事打咁多字

波台手足咁理性直接答我啦喂

下次唔好懶喇，兩樣唔同野黎

兩樣爭好遠啦

印象足球

你答左我先啦，點解你覺得沙拿好過丁先？

數據足球
不過用鏝鏡睇

Sane攻中

佢之前答左 因為佢認為

我印象中祖赫特守龍好勁

因為睇親丁都係浪費機會
由痢已經係啦

已經拎埋shot inside area 同goal inside area 比你睇
仲係唔化

我睇親丁場場絕殺喎

算啦印象流唔洗數據

些路迪世界第一球隊

我屌你牙

有咩好答 美欺牙朗實力 係可以keep到咁多年 所以先比人話球王
老實講你只講今季牙朗真係廢過哂丁力沙拿

好心連利迷都無出聲就唔好死撐啦

以1943理論 唔同聯賽直接比較都得 些路迪一定世界第一 睇死話極端 拎兩個球王同丁力比唔撚極端啊 定你認為丁力球王級

牙朗賣點的確係埋門一腳 但今季比人笑2.5%笑到面都黃 佢都仲拎出黎

c朗一定係因為今季既2.5%所以做左球王

幫佢問埋，咁丁力上到世3未

牙朗聯賽柒到 不過歐聯好勁

講利果陣 你不如話沙拿係車果陣都係廢
不過去到羅馬先咁大進步咋ma

keep 到多幾季同埋練埋隻左腳應該有機

係我印象中佢直頭世一啦

佢潛左啦

係我心目中佢的確係

迷丁大將軍吉清

希望修夫基出多d佢

大佬撐還撐 數據拎哂出黎
好心就收皮啦 仲惡撚過隻狗

兩個人黎

我睇左一場沙拿就係對鏝個場 所以我印象就係佢半單刀細細力射左落個龍到 個球入左場波應該唔同玩法

英撚唔出佢出邊個

352 出福同kane 就無佢了

祖嚇特好撚勁添！幾季前丫麻

佢攞fifa個finishing數據出黎比下都好呀，玩印象

有幾球波都唔知係想傳中定係想射門 老實講埋門同丁力真係相差無幾 你講整體咁緊係沙拉勁d

343

拎左數據佢都會拎球王數據出黎架 立於不敗之地

都唔得kane係穩正選啫

343 同4後衛 如果keep 到表現 應該都係鐵膽

由比拿美時期開始睇 跟住講sane打攻中
笑撚到

淨講今季兩個都有miss D易入既波
咁都嘈幾頁=.=

本來無人反沙拿 又無人話佢廢 各項條件都唔錯 只係話佢最後一腳同丁力差唔到就痴撚左線 仲有個d sane踢攻中個d都唔講了 仲話比拿美開始睇

拎隔離聯賽黎比好撚好笑

我屌你牙 做咩針鳩我

都唔明佢做乜

講撚到好似睇好耐波 屌奶星原來係印象隊迷黎

我學佢拎些路迪同其他聯賽比都比佢屌 雙重標準

可能印象中睇過比拿美踢

兩個都係把握力好D就唔只入咁少了

訓先 佢都潛左冇野睇

沙拿做左球王啦

你都做世界第一龍門了

搞笑方面同巴禾爭第一

巴我12碼好勁喎

joe hart 除左左下角地波唔識救，集中力差同埋成日派膠之外都無弱點

我立即屌哂上面老母

一般球迷眼中的沙拿

1943眼中的沙拿

兩條友咁撚好氣由第6頁開始嘈 仲要mon住黎秒覆

吉清廢青黎

我最鐘意嘈交 黎連登都係為左同人嘈

回家未

聽朝仲要返工

我牆頭草黎兩邊上哂

食2家茶禮

牙joe 比左個靚頭象比我 我決定十卜佢

hi 安答

終於搵到sane 踢攻中個場
16年9月 聯賽杯 鏝2-1史雲斯

講句反丁狗死全家得啦
唔洗同抄登狗講道理🤢🤢

啱

反丁應該要捉哂去勞改🤪

有冇全場睇，想睇返

我係佢就9up少陣啦 場波當時得1條直播link 仲要超級朦 加上個場sane點都唔會踢攻中

揀迪基亞出黎因住畀某會然追撚住咬

比埋當日live post你 個場睇足全場 完全無你講既攻中

屌 又要潛過

唔好話sane踢攻中，連哥狗擺攻中我都好似未見過

係咪隊長出黎踢左90mins 又傷出果場
全曼城fans 都屌哥狗無啦啦用安祖連奴踢攻中
明明踢開閘 之後果場安祖連奴係踢得好差
後尾仲流放埋佢去基羅納

又比人捉到用印象睇波

幾時收返maffeo返黎後備練下

yes live post 個場係屌sane係左邊爆唔到人 加西亞幾勁 雞子鳩射入左 屎東斯開始膠個輪 但完全無佢話攻中呢樣野

第二回合

好似未開始就完左

屌牙

都唔知係咪求其嗡場冷面比賽就屈係辛尼攻中

各位早晨

屌! 盧卡古呢? 你地盲反撚

鑿係邊個度 睇過?

屌你老母尋晚訓左撚唔到狗

Lb 換 kolasinac

點解無盧卡古架!

agger

估唔到我輕輕一句沙拿同丁力埋門差唔多都引到條柒頭出黎

我講隻獌字都有狗出黎咬人啦

其實真係差唔多 係佢仆出黎柒

ching 全職反獌